感覺候生仔個個都好表達自己

少左毒撚。。

毒撚存在感太低你見唔到啫